真反抗喇

呢幾次出去都冇乜gear企咗喺中後位 發現其實好多中後排嘅人都唔知其實做緊咩 只係人跑就跟住跑

不如試吓搵班最勇武嘅企最前 佢地帶頭衝 唔好縮 我估後排應該會一齊9衝上前 同埋最後愈快愈好 等d狗準備唔切 幾百條友衝落幾十條友 佢哋屎都標 再唔係我哋真係要傷到d狗 中一下火魔就夠

同埋如果真係一羣人比狗拉咗 又得幾個popo睇住 好似琴日修頓咁 真係試吓反抗 還掂都係比人拉 點解唔試吓走

不過講到尾都係快閃開花比較好

第一次開po真係好1999 sorr 有錯請屌

香港人，反抗